[澳洲撚] 二月開學有咩要注意？

就嚟開學啦 但仲未開關啊屌
大家會唔會訂定機票 驚到時宣布開先買一定炒到天價

貴唔貴都唔係係比

既然係online你咁早去黎托？
咪等價正常先去囉 反正online

2021年都唔會開返關
利申：澳洲撚

準備下年重讀

早兩個禮拜見到呢單真係喊出來

你地想入黎冇得入 我想出去冇得出

返左來差唔多一年 我依家都仲後悔緊返左來

有冇得online讀住先

都無得唔online啦....

好似sem1 仲有得online 我pt master sem2已經on campus

問題係 我翻左香港 我都想我係翻左澳洲

上年又話會開 講到有咩計劃咁結果取消曬
撚鳩留學生

珍 本身想defer 以為今年會開返
疊埋心水好過

澳洲呢邊咁難得控制到個疫情 唔會咁容易開返關

睇新聞話首先要等境內澳洲公民打咗疫苗先，留學生都要打，但仲要等半年時間先可以知道會唔會有效。

結論：今年應該唔返得